2606派彩 國配大幅超額但全部人中

超52.89，4注申請1000，起碼中2000，咁易，希望有得執

同意就幫我推一推，隔離po成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

7中4，估佢唔到

連乜鳩親水膠體都爆升今水乜鳩都炒

1084其實都易中，照爆，2606自己有貨不吹捧，但近來真係唔可以有常識去看，Ａ股ipo化

正

仲要國配hot

暗盤應該有筍貨執

爸打有冇抽1959？孖左200中5，好似會好炒過2606

1959升幅應高Ｄ，但2606中量大，真係升10蚊都發死，3成，已經是近日最保守估計！

隻隻升 50%-100%，瘋了！

中7手，最好炒一定1967，升緊100%以上，不中，唉

10中4

10中6

睇睇佢個結果一手黨必中喎...會唔會冇咁好炒

昨天膠水照爆，現在冇常識可言

呢隻好似危危地

驚俾一手黨散貨跌散個價...冇人入場玩就PK...
利伸有貨

隻野基本面唔差

連登仔睇好=收皮

屌 垃圾 升得咁少

48.85走咗

48走左 呢隻回返落d好似可以揸下 物管呢期好hit

掛48.45 出去，一下成交咗係48.85

等6855